其實邊個國家嘅示威民眾最激最勁?

元朗國

韓國

blm, 美國政府完全唔敢出手